[Youtube]Demon Dayz Festival feat. Gorillaz LIVE

LIVE緊

無人聽

Gorillaz and friends festival

等佢地黎香港又唱多次Hong Kong

新碟D歌原來LIVE係咁正....聽碟唔多覺咁好聽

佢地去日本韓國唔黎香港了